https://web.archive.org/web/20031027175551/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=512

### [10240] 千葉のOBA3	2003.04.05 SAT 15:31:01　
	
こんにちは！今日はとっても寒い上に雨も降ってます。

＞今週号の感想です。信宏ホントに「今時の若者」ですねー。でも殺人部隊にいて、つらい思いをしたぶん、ウンと羽のばせばーとも思う。（いつもヒマそうだし・・・。）しかし、香ちゃん！最愛の兄を殺した相手に、何故に同情できるの！？その辺は私にはわからない・・・。でもそういう香ちゃんだからこそ、りょうちゃんにここまで愛されるんでしょうねー。香ちゃんに会えた事で、りょうちゃんの心が癒されて、りょうちゃんが、そばで「もっつこり」だのなんだのやらかしてくれたおかげで、兄を亡くした香ちゃんの心も癒されていったのかなー？

あ、そうだ、Ｉモードの件。私のＪフ＠ンだい！ひどいよーーー！

１０２３８　　無言のパンダさま　　「お仕置き」のコトよろしゅう。しかし、子パンダさまの言うとおり、信宏ずいぶんグロいゲームにはまるんですねー。やはり過去の生い立ちがそうさせるのか？？？って言うより、何にも考えてないようにも思える？？？（汗）

１０２３７　Ｒｏｕａｒｋさま　　黄色い本屋さん？黄色い車のパン屋さんならうちの近所にあります。（？）

１０２３５　　Ｍａｍｉさま　　な、なんと！そんな以前から「宿命のライバル」が！？何故そのころの皆さんつっこまなかったのか？ほんと、永遠の「愛と宿命のライバル」だよねー。

１０２３３　里奈さま　　おっかえりー！元気そうでなによりです！

１０２２７　　葵さま　　ひぇっひぇっひぇっ！（笑い声）もう思いっきり掘った墓穴に､笑うしかない！！しかし、お待ちを。もうすぐ例のブツ、送りまっせ。

１０２１９　ｋｉｎｓｈｉさま　　「ライバル」の件わすれちゃダメよ。永遠なんだから。

＞たまさま　　なになに？就職活動？どこの水族館かい？

花粉症が今年はモロ、悪化！医者に行かなきゃダメかも・・・。

### [10239] 無言のパンダ	2003.04.05 SAT 14:09:35　
	
訂正↓(>_<)

千葉のＯＢＡ３さまへのレス中★
「お仕置きしておき「　」まわっ！」あいだに「す」が抜けてます（汗）

### [10238] 無言のパンダ	2003.04.05 SAT 14:03:48　
	
こんにちわ☆

昨日とはうって変わって「晴天」です(^^)

★今週のＡＨ
ん～なんだか難しいです。特に例のゲームの内容を理解するのがむずかしかった（汗）そしてますます遠山がアブナイやつに見えてきた！永遠の魂？蘇る？（黄○返りか？！）自分もそうなるって（香ちゃんのように）？馬鹿言っちゃいけないよ！それは清い魂だけだよ！あんたみたいな不純なやつ、神様が許すわけないだろ～！
香ちゃんは限りなく純粋で優しいから、遠山のような人間（か、どうかも怪しい）のためにも涙することができるけど、はっきり言って私には理解しがたいです。その心理・・・
どうしても「憎しみ」の感情のほうが勝っちゃうだろうなぁ。
ところで槙村の「最期」についての描写がまだないけど、あるのかなぁ？そのうち・・・。辛いけれど知りたいですね。

あと、みなさんと同様、信宏がゲーマーだったことに驚き！ほんとにいつから？！海ちゃんからもらったバイト代もゲームにつぎ込んでいたのか～？もしかしてプレ○テ３も自分で買った？（海ちゃんが買い与えるとは思えないし）ほんと、染まりやすいんだからぁ～(~_~;)子Ｐも今週号を読んで「信ちゃんカワイイ♪でもこんなグロいゲームが好きなんてキライだーっ」と言っていたぞ！でも今回はそのゲーム好きが役に立った？！(^_^;)

＞圭之助さま（１０２２４）
リョウと香の本格的なフィギュア？！でも彩色は自分で？！それってガレージキットってやつ～？（よく知らないけど^_^;）見てみた－い♪でも色付けは難しそう！北条先生がやってくれるといいのに～なんてね！（完璧でしょ！？）

＞葵さま（１０２２７）
どうやら墓穴を掘ったのは一度や二度じゃなさそう・・・！もうあきらめなよ～間違いを正そうとするのは～☆(笑）

＞まろさま（１０２３２）
またまた突然現れたと思ったらなんてことをっ！信宏と争った「バーゲンのおばちゃん達」が私と千葉のＯＢＡ３さまだってぇ？！・・・お願いっ！ｋｉｎｓｈｉさまも入れて！！(T_T)

＞里奈さま（１０２３３）
やっと復帰したのね！待ってたよ～♪静かなＢＢＳもいいけど、やっぱお祭りキャラもいなきゃサミシイわ！（笑）で、どうですか？ひさびさのシャバの空気は？（あ～んもう！冗談よ♪）

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０２３４）
ほーんと！ヒドイよねぇ？まろさまったら！私たちがバーゲンでワカゾウに負けるわけないじゃん！・・・そういうことじゃなくて☆(-_-ﾒ)まろさまには別の場所でたっぷりお仕置きしておきまわっ！

＞Ｍａｍｉさま（１０２３５）
よくぞ見つけた！葵さまの過去の「墓穴」の穴ぼこ！（深い！深すぎるよ～！）私もさっそく確認してきましたよ～♪笑えるーーーっ！（笑いすぎて涙！）

長々すみません！(^^ゞではまた。


### [10237] Rouark	2003.04.05 SAT 12:20:34　
	
こんにちは、Rouarkです。
さっき黄色い本屋に行ってきて、原先生の作品を数冊
買ってきました。↓ラインナップです。
「こもれ陽の下で…１～３巻」
「短編集１・天使の贈りもの」
「短編集２・桜の花咲くころ」
これから値札シールを綺麗にはがして、読んで見ます。

---返信---
＞[10227] 葵さま
「黄色い本屋」とは、きっと葵さまも見たことがあると
思います。某大型中古本店のことです。

＞[10228] 圭之助（けーの）さま
べ、べつに色気なんて出してませんてっ！！
僕、男いやむしろ漢ですもんっ！

＞[10231] 将人（元・魔神）さま
僕もそう思います。遠山編は、なんか実際ありえそうで
こわいです。

＞[10233] 里奈さま
おかえりなさ～いっ！心配してましたっ！

外は雪が降っています。桜の下には雪の積もった
アスファルト…う～ん！写真撮りたい！
長くなってスミマセン！原先生のHPも見てみてください。
似たようなカキコがあります。
以上、Rouarkでした。

### [10236] 野上唯香	2003.04.05 SAT 11:51:50　
	
里奈様
お帰りなさい！！お姉さ～ん（笑）元気になって本当に良かったです。私は３日に学校で新しいクラスが発表されました。ＣＨがきっかけで仲良くなった親友と２年連続同じクラスでしたが、３年生になって離れてしまいました(;_;)(/_;)(T_T)('_')超寂しいです。担任は若い男の先生になりました。これからも宜しく☆今年芸術選択で美術を取ったんで絵の上手な里奈様に北条先生のイラストの描き方を教えて貰いたいんです。作品提出の時に里奈様の絵を出したら「５」が取れるかも・・・（笑）

### [10235] Ｍａｍｉ	2003.04.05 SAT 08:52:38　
	
おはようございます。
おお！里奈様復活！よかったです♪

昨晩は眠れず、ふと思いついたのが過去ログを辿ることでした。
ファンの歴史？ＢＢＳの歴史？に少し触れてみて本当にたくさんの方がカキコしていて、そしてそれ以上にロムもあったんだろうなぁとぼんやりした頭で考えていました。
まだ１０００番までもたどり着いていないけれどみんなの熱い思いが伝わってきて楽しかったです。

それでぇー、んふふっ。見つけてしまったんですぅー。
＞[10227] 葵様
　過去ログ［891］にも「宿命のライバル」が！
　ひえぇ～。私ってなんて嫌なヤツぅ～。すみませーん。

実はコレだけ言いたくて病院に行く前に出没したＭａｍｉでした♪
（葵さまごめんなさーい。でも過去ログすごい良かったです！）

### [10234] 千葉のOBA3	2003.04.05 SAT 07:53:22　
	
おはようございます。
仕事に行く前にちょっとだけレス。

１０２３２　まろさま　なんですってーーー！信宏がバーゲンで争ったのは、私や無言のパンダさまですってーーー！？フン！特売の取り合いで信宏ごときに負けるもんかい！！うちは、エンゲル係数高いんじゃ！・・・っていったい何を取り合ったのでしょうか・・・？失礼いたしました。

と言うコトで、感想その他は後でまた来ます。（来れるかなーーー？）

### [10233] 里奈	2003.04.05 SAT 05:36:04　
	
じゃっじゃぁぁーん！里奈ちん復帰でございます♪
やっぱ里奈がいなきゃダメねぇ～！さぁー皆喜べっ！

※今週の感想※
『レオン』に『ディーダ』！？里奈はＦＦワールドしか浮かばない…
Ｐ…ＰＳ３！？そんな進化したゲーム機が出てるのかっ！！？
ＳＡＫＵＲＡゲットしたばっかなのに…！里奈もＰＳ３欲しい！信宏ちゃんってば、いつの間にゲーマーに？しかも かなり詳しいし！おばちゃん軍団と格闘して生き残れるだなんて、むごい訓練で生き残ってきた兵士とは思えないくらい世間慣れしちゃったのね！
香の涙…里奈もウルウル…遠山に同情できるだなんて、香はなんて純粋で心のキレイな女性なんだろう…。リョウもそんな香の存在を確実に感じていたみたいだね！

皆様にレス♪
事故から復帰してきたけど、里奈はただ引きこもってたわけじゃないのよ！Ｓ嬢を舐めちゃイカンぜよ！裏工作、大変だったんだから！（ってゆーか里奈悪くないのに…汗）無言のパンダ様＆たま様には伝えたけど、いろいろ大変だったんだってばぁ～。とにかく戻って来れたことが里奈自身嬉しいです♪皆様これからも里奈ちゅわぁ～んをよろしく☆

### [10232] まろ	2003.04.04 FRI 23:46:22　
	
皆さま、こんばんは。
過日は失礼致しました。
気を取り直して、今週号の感想です（笑）

【今週号の感想】
うーん（汗）
信宏クンってば、すっかりゲーマーや
主夫（？）が板についていらっしゃる（苦笑）

そーいえば、バーゲンの『おばちゃん達』って
まさか（汗）、千葉のＯＢＡ３さまや、
『元祖』無言のパンダさま達では…（滝汗）
そんなコトしたら・子Ｐさまが、怒っちゃいますよ（笑）

ホントは、イロ×２書きたいのですが、今日はココ迄です。
お休みなさいませ（←おい×２・汗）

### [10231] 将人（元・魔神）	2003.04.04 FRI 23:46:09　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
今週のＡＨ、この事件の遠山（石田）は、ＴＶゲームと現実が分から
なくなり、あのような犯罪をしたんですね。
ＴＶゲームや漫画・アニメ・映画・ドラマの上では戦争をしたり、
大量殺人をやっていてもヒーローだけど、その感覚で本当に人を殺す
となると・・・・人の命をどう思っているのだろ？
本当に現実の少年犯罪（→大人も事件も含みますが）とかである
恐ろしい事ですね。

＞[10215] chikka様　2003.04.03 THU 23:59:04　
部活とかの為に、大型自動車免許を撮られるんですか？
学校の先生は、休みも色々と生徒の為に、がんばられているんですね。

＞[10218] あひる様　2003.04.04 FRI 12:16:42　
書店のお仕事をされているんですね。雑誌とかコミックスとかドンドン
新しいのに棚を差し替えないと行けないんで、大変でしょうね。
本を1冊とかなら軽いけど、本棚とかの何十冊の本を並べ直すなんて
重労働でしょうね。

＞[10224] 圭之助（けーの）様　2003.04.04 FRI 19:43:35　
僕もあのフィギアをオークションで見たのは何万円とかのも
あったんですが、偶然に\2,000円ぐらいであったんですよ。

→同じフィギアと違うかもしれませんが・・・。
ＣＥは来生３姉妹、ＣＨは冴羽さん、海ちゃん、100ｔハンマーを
持った香さんの６体でしたよ（冴子さん美樹さんは出てないのかな？）

＞[10225] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.04.04 FRI 20:18:58
先週号で書いていた「iバンチ」どうなるかと思いましたが、
やっぱ「iモード」だけみたいですね。
僕は、ＰＨＳなんで、ほとんどの携帯サイト見れないんだよ～(泣)(TT)

ＣＨとＣＥのフィギアって、途中で香水付きが出たんですか？
たま様はＣＥだけ香水だと言ってましたが。冴羽さん、海ちゃんの
男の方の香水ってどんなニオイなんでしょうね。

＞[10227] 葵様　2003.04.04 FRI 21:14:43　
「愛と宿命のライバル」ネタは、まだ続くんですね(笑)

### [10230] 圭之助（けーの）	2003.04.04 FRI 21:28:26　
	
＞１０２２８　訂正
「吹き替え」ですね、「吹き返」じゃなくて☆

ところで葵さま、先日お返事出したのですが、無事たどり着きましたでしょうか？

あっ、レンチャンでカキコしてしまって皆さま、ごめんなさい！！！（＞＿＜）

### [10229] 圭之助（けーの）	2003.04.04 FRI 21:21:44　
	
＞葵さま
マヌケすぎますって～～（爆笑）

### [10228] 圭之助（けーの）	2003.04.04 FRI 21:19:37　
	
＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
賛成～！圭之助もＪーフ○ンなのでＳｋｙでもやって欲しいです！どーしていつもiばかり…（T_T)

＞Ｒouarkさま
「今晩ｈあ」って…（笑）なに色気出してるんですかぁ（爆笑）


最近、オークション見てると海外版のＤＶＤがよく出てるんですけど、あれって日本語も変換できるらしいんですが、その吹き返って…神谷さん・伊倉さん・麻上さんｅｔｃ…日本のアニメ版とは違う声優さんがやってるんでしょうか。ご存知のかたいらっしゃいます？

### [10227] 葵	2003.04.04 FRI 21:14:43　
	
　めちゃくちゃ仕事が忙しい一日でした。簡単に感想とレスを…。

　信宏、アナタでも役に立つことがあるのね。（笑）金髪になってからあやしいキャラにあってたので心配でした。でも初登場のアナタは一体ドコへ…？！そして阿香の泣き顔の中に香を見たリョウ…。「おまえが動く番がきたぞ！」に期待です♪

＞北条せんせへ
　古い（？）録画ビデオテープを整理してたら「ＣＨ劇場版」を見つけました。しかもそれにはナント！「愛と宿命のライバル」と書いてあったーっっっ!!!北条せんせ、誠に誠にすみません☆（収まりつつあったのに、自分で墓穴掘ってやんの☆←泣）


＞Ｒｏｕａｒｋさま［２０１］
　「黄色い本屋さん」…どんな本屋さんなんだろう？（笑）

＞ｃｈｉｋｋａさま［２１５］
　「木更○キャッツアイ」映画化ですか？！わぁ～楽しみ！きっとまたあちこちに「バンチ」等のおいしいモノが出てくるんでしょうね♪大型免許、頑張って下さい!!!

＞九郎さま［２１６］
　「バンチ」創刊当日、私は京都へ遊びに行くので書店に予約しました。（旅先でかえなかったら泣くわよね☆）しかも東京駅に行く間の通過駅には「バンチ」創刊広告として阿香（だったんでしょうね、きっと）がドーン！と貼ってあって…。京都行きをやめて、盗んで帰ろうかと考えてしまいました。（笑）

＞無言のパンダさま［２２０］
　前出（↑）で書きましたが、墓穴掘りました。自分で穴を広げてる私…。しかし新しいネタって、あーた…☆（^^;

### [10226] Rouark	2003.04.04 FRI 20:43:05　
	
今晩ｈあ、Rouarkです。

 [10224] 圭之助（けーの）さま
＞レスで名前を打ち込む時「ろ・う・あ・ぁ・く」と
＞口に出して打ってました（笑）
何を隠そう僕もそう口に出しながら打ってます；；；

＞[10225] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞ＣＯＡＭＩＸの名前の由来って、たしか、「コミック」
＞＆「アニメ」の「ミックス」てことだったと・・。
そうなのですか！！へ～…勉強になりました。
ありがとうございます。
＞ｉバンチ
iバンチ！？大体どんなサイトかは分かりますが；；
それにしても！！以前からずっと怒っていること！
僕はよくezwebサーフィンをするのですが、
大抵の所はez対応が悪すぎる！！どこへ行ってもiとJ…
ezはどうしたぁ！たまにez対応があっても最後回し…
どうしてこんなにもezwebはのけものにされるんでしょう？
理不尽です。いけね、こんな所で愚痴っちゃいけない！
明日バンチを買ってきます。読み終わったら即行感想を
書き込みに来ます。

以上、「何があってもauユーザー」のRouarkでした。

### [10225] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.04 FRI 20:18:58　
	
　こんばんは～、なんだかとっても菜種梅雨、な毎日ですね。
　では、あいかわらずうまく言えないけど、今週の感想です。
　う～ん、つまりは、死期が近いのを感じて、冴子さんの心の中で永遠に生きられるように、ってことなの？　ゲーム・キャラと自分を重ねて？　絶対に忘れられないくらいのことをしてやろうってこと？　なんか、嫌な気分。
　香の涙は・・・自分の中にも「好きな人の心の中で永遠に生き続けたい」って思いがあるからなのかなぁ？　でも、大切な兄貴を殺した相手なのにそれでも理解しようとする香って、すごいなぁ。やっぱり“癒し”の存在、なんですね。
　海ちゃんが信宏に「くだらないモンばかりに詳しくなっていくな」って言ってたけど、それってＣ・Ｅがヒマで他にやることがないからなんじゃあ（笑）　青龍にいた頃はゲームなんてする余裕なかっただろうから、その反動かもね。にしても、おばちゃん達と特売品を争う信宏って・・・^^；
　次回、リョウはどうするんでしょう・・、どきどきです。

　ところで、７日から始まるｉバンチって、なんでｉ－ｍｏｄｅだけなわけぇ！？（しくしく）　Ｊ－ｓｋｙでもやってよお、そしたらダンナの携帯で見られるのにぃ。せめてインターネットのコアミのＨＰでも、裏情報とかゲームとか、やってくれないかな。実際にやってみた方、どなたか、レポートしてくださいません？

　Ｃ・Ｈ＆Ｃ・Ｅのフィギュアといえば、ゲーセンのやつって、最初の年のが普通のフィギュアで、２年目のが香水つきだったような・・・オールマン（もう休刊しちゃったけど、Ｆ．ＣＯＭＰＯが連載してた雑誌です）の懸賞コーナーかなんかにそう載ってた記憶があります。

＞[10208] Rouarkさま
　ＣＯＡＭＩＸの名前の由来って、たしか、「コミック」＆「アニメ」の「ミックス」てことだったと・・。

＞[10215] chikkaさま
　あはは、レスありがとうございます^^ゞ　なんか、Ｌｏｇ．１からずっとカキコミを続けてるのってわたしとchikkaさまだけになってしまったみたいで・・・chikkaさままでいなくなっちゃうと、寂しいな、ってふと思っちゃったんですよね。
　ところで、「木更津Ｃ・Ｅ」映画化、ですか！？　あのぶっさんの残りの１年間を見てみたいな、とは思っていたのでとっても嬉しいんですけど、・・・わたしはたぶん、ビデオを待つことになるんだろうな。どーせだったら「池袋～　」みたいにテレビの２時間ＳＰとかでやってくれればいいのに。

### [10224] 圭之助（けーの）	2003.04.04 FRI 19:43:35　
	
こにゃにゃちわ～　（＾o＾）/　圭之助です！久々のカキコです★

★★今週のＡＨ
正直、申し上げます。今週買う予定じゃなかったのぅ。複製原画の応募が終わったんで、立ち読みでガマンしよっって考えてた。（ごめんなさぁい！コアミさん…大汗）でも、負けちゃいました。香の涙に…ほろり（Ｔ＿Ｔ）それを見つめるリョウにまた胸がジーンとなってしまって…もらい泣き寸前、我に返ったらレジでお金払ってました　f(^^;)　きっと、リョウには幻なんかじゃない香の存在がハッキリ確信をもてたはず…次号、海ちゃんの言葉どおりリョウ達がどんな行動をとるのかとても楽しみ！
それにしても、遠山のヤローはぁ～！！香と自分を、同じ魂のレベルで考えるな～！信宏は今回、重要なヒントをとく鍵を提供しましたねえ♪しかし…海ちゃんの「くだらないモンばかりに詳しくなってく」は笑っちゃったワ。

＞将人さま
ＸＹＺボックスの依頼、私も気になります！北条先生も「おっ！」って感じるような依頼内容あったのかなぁ？

＞無言のパンダさま、たまさま、将人さま…
ＣＨ・ＣＥのフィギア、圭之助もオークションで２・３回見かけました。一度６体セットで出てたとき、チャレンジしたけどゲロゲロな値段まで上がっていってて脱落しました…（汗）でも最近、本格的なフィギアをゲットしちゃったのん♪香とリョウが絡んでる（変な言い方だな…　(-_-;) ）立ち姿です。きっと明日かあさって頃届くはずなんですが、不安なのは自分にあの彩色ができるのかッッ！？って事…（大汗）

＞のっつぃさま
「十六夜」…タイトルを聞いたことあるなーと思ってましたが、ＡＳＫＡさんだったの？！げげっ、圭之助ン十年来のちゃげあすファンなのに知らなかったよ…（汗だく）

＞Ｒｏｕａｒｋさま
レスで名前を打ち込む時「ろ・う・あ・ぁ・く」と口に出して打ってました（笑）

＞chikkaさま
大型自動車の免許ですか、すごいな～。私は路上走ってるとき、横にトラックが来ると怖かったです。なんか、あの大きなタイヤと轟音にドキドキして吸い込まれて巻き込まれそうで（笑）

＞野上唯香さま
最近はもっぱら家にいるので、おでかけに香水を…って事もないんですが（あんまりキツイ香はニガテだし★）「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」見るだけでも見てみたいですね。圭之助も中学・高校とクラス替えのたびに、いつも運悪く仲良し組みの中から一人だけ違うクラスになってましたね☆でも、ほんの小さなきっかけでも友だちって出来るもんだから大丈夫よ、きっと。早く里奈さまが元気でＢＢＳに来てくれるといいですね。

ああ…長くなってしまいました、ゴメンナサイ　ｍ（＿＿）ｍ

### [10223] Ｍａｍｉ	2003.04.04 FRI 18:42:06　
	
こんばんは。またまたお久しぶりです。近畿も雨ですよ～。
金曜日、しかも解禁になったこの時間に悲しいかなバンチを読むことができていません（涙）
先週もコンビニ行っても本屋に行ってもなかったし。クスン。
子供がまたまた風邪ひいて、朝夕とも病院に吸入行ってましたぁ。元気なんですけどねぇ・・・。

＞[10205] 野上唯香　様
　他の先生の批判は将人（元・魔人）様もおっしゃっているようにマズイんじゃないかな？と思いマス。
だいたいは同じ内容のことを感じたのだけどそれ以外に思ったことは、ここはみんながカキコできるＢＢＳだけど、公式だし北条先生のものだから、その場所で行うカキコについては北条先生の品位を問われることもあるのでは？と思ったからです。
北条作品を愛するが故の説教じみたレスになってしまって気を悪くしたらごめんなさいネ。
そういう私のカキコも？？？といわれるかも（汗）

＞[10214] たま　様
　＞肝硬変
　ですが、肝臓が脂肪肝になって機能をはたさなくなる病気だったと思います。一度そうなるともう脂肪肝は戻らないのです。いわゆるフォアグラ状態ですね。
私の母が患っているので、医者にそういう説明を受けました。
あっ、母はまだ健在ですよ～。

＞里奈　様
　本当にどこへ行ってしまわれたのですかぁ？大丈夫ですか？
また里奈様の雄叫びが聞きたいゾ。

### [10222] 無言のパンダ	2003.04.04 FRI 18:19:23　
	
連続カキコですみません(^^ゞ

＞あひるさま（１０２１８）
書店に就職ですか？おまけに１０キロ減？！(ﾟoﾟ)お仕事は大変でしょうが羨ましいです！ＡＨの売上を肌で感じられる職場だしね～♪やっぱり本屋さんで働いている人って「本が好き」なんでしょうか。私もＡＨをレジに持っていった時に「イイでしょう～？これ！売れてます？」って思わず店員さんに話し掛けたくなるのですが「変な人」と思われるのがオチなので自粛しています（笑）

今日はバン金なのにまだバンチを入手してない！(>_<)あ～雨だけど行くきゃないかっ？！

### [10221] 無言のパンダ	2003.04.04 FRI 16:41:54　
	
訂正！↓たまさまへのレスで「泳ぎきれすよ！」ってあるのは「泳ぎきれるよ！」の間違いです！
